[選擇困難] spotify, kkbox, apple

用開電話聽歌既ching
想問大家用開咩apps

最近用spotify覺得有D日文歌唔係好齊 (冇Zard)
有FD話聽日本既就轉apple
但識人用kkbox﹐kkbox似會多台灣歌？
(本身都會聽下台灣野)

求Ching分享下
點排行

kkbox音質最差 睇你注唔注重音質

其實kkbox 唔只多台灣歌廣東話英文個日韓都上得好快
spotify冇歌詞

音質最差

因為我平時出街就air pod
係屋企用返有線聽
即刻卻步左

真，唔明why咁多人揀Spotify
spotify冇歌詞，歌又唔快唔齊

真心唔明人有我有心態

其他有歌詞

聽過哂三間? 用開又唔覺差喎

唔使問，kkbox係黃
一定係kkbox

spotify真實用家在此

日本歌有d係唔齊，一係就唔知係咪鎖區，見到隻歌個名係度，但暗左色禁落去播唔到

利申:聽歐美韓國多，所以會繼續用spotify

市面上既聽歌app除左joox我都用過
最鍾意係moov，因為音質高，缺點係外國歌少
而家都係用緊spotify

spotify

KKBOX歌最齊 好多都係得佢一間exclusive 以為得台灣歌係假象

spotify冇歌詞

Spotify更新左睡眠時間

我都係聽日本歌 Apple music, 絕對係三者之中最齊。不過我用日本App Store，唔知會唔會有分別， Apple Music 用返自己iPhone個 music app，所以可以同本身手機裏面嘅音樂用返同一個app，有時候如果Apple Music 1你想聽嘅日本歌，可以喺iTunes買，買完可以入返落去Music app度，又或者上網自己諗渠道下載又得，又係用返同一個app。音質方面就KK box應該係最好320K MP3 ， Apple Music 256 AAC，但係iPhone用任何藍牙傳輸都係用返AAC，所以音質冇分別

小弟聽過哂三間
但好老實講，其實影響唔算好大，唔係個個都聽到有分別
通常係學過音樂先會覺得大分別

寧願齊歌都唔求音質，反正都係iphone output

音質應該係moov最高，都用過，但相對真係太少歌

利申:用緊apple music，係小弟會聽既範圍入面最齊歌(但一樣有少量係無)

Spotify 用家用左好多年
主要聽歐美歌 因為外國歌真係好齊
同埋有時候聽下佢地啲podcast
日文歌就一定唔夠其他齊架啦
歌詞就因人而異 我就唔用 我聽佢唱咩的

一年176 family plan 夾左好耐 所以冇轉到

Tidal

睇你聽開咩歌
我自己聽開英文歌，EDM
最齊一定係Spotify

Spotify 個 playlist 做得唔錯。之前用過 MOOV，之後轉咗 sportily

究竟邊度有zard啲歌

soundcloud

APPLE有冇

ching
apple有冇歌詞

Spotify

用緊kkbox覺得佢日文都算齊喎，同埋有歌詞介面又易用過apple

點解唔直接自己SEARCH吓
就算係日文舊歌 用ZARD做例子
APPLE 你都要用日本AC先聽到
到時你想聽廣東歌 又係拎黎煩

有冇zara

如果你講zard咁三個都冇
apple我係香港

256 AAC 係好過320 mp3

9成有

spotify更新之後都有啦
歐美好齊 睇你聽唔聽啫乜鬼人有我有

音質真係moov贏晒，不過有d歌會慢d先有，好似金都仲未有

邊度有歌詞

Spotify 果堆lofi ,soul, jazz 電台好正

Spotify + moov 雙修

Spotify 個介面正，推介playlist多好多，出街聽

Moov 聽無損16 bit，屋企聽

Spotify 唔錯

點開？更新完佢都無既

wow 即刻去update先

apple music + tidal hifi

more detail plss

我都想搵個有zard嘅聽歌app
不過估唔到連登都有同好

YouTube music

買碟/買日本itunes再導入啦
zard唔會等到

老餅先會聽

被迫用youtube music 因為其他香港rap幾乎無

Spotify跨平台嚟講係最好因為唔止PC手機平板電視可以用連主機都可以裝，打機時可以開自己歌單嚟聽
本來諗住apple但最後都係因為個跨平台性選擇咗Spotify嚟落坑

iOS？ Android未有喎

用左兩年moov 好既係音質真係最靚
但係用起上黎 覺得好唔user friendly
之前個歌單係隨機既 但係聽完下次再聽
個歌單唔會繼續落去 反而變左最後果首歌既順序 每次就要禁兩次隨機果個button
呢個覺得係moov 最嚴重既 bug
當然仲有好多bugs 兩年黎 我亦都有同客服反應過
呢個亦都係另一個問題 CS 覆超慢 甚至唔覆
反應左咁多樣野 無一樣野改過
最大問題係 大部份黃歌都無 榮光可以無

所以 都考慮緊轉換間好